[OUHK] 有冇人入左OU Lipace？

Hi[black] [/black]

hi

入左咩科

有啲後悔 感覺伏伏地

咩科？

我都覺😂點算好

好撚伏 學店都算 最慘師資垃圾過i大

OU都已經垃圾 仲要係Lipace
真係唔知點面對人

原來迷離哥哥讀ou

我都覺得伏伏地

留下 tg 交流下

屌... 怪唔得之一日到黑狙擊asso仔

如果你係葵興都好小小
荔景就真係恭喜晒你
山卡啦無啖好食都不在話下
同讀中學真係無撚分別
不過葵興勁撚多'外籍人士'
非歧視 但佢地勁撚吾自重
係電腦室勁靜嘅環境大聲笑大聲播歌
利申讀左一年 勁多怨氣

佢唔出聲咪即係讀ou囉

我都覺 完全唔知點同親戚講我讀ou lipace

師兄你讀邊科？

你都係入左？我都想oulipace有個tg group可以交流下😂

我都想加入

迎新日講過有幾個學會
大家會唔會加入？

大家不如入黎tg到傾

我係返葵興個邊 有冇人一樣

Hi 你幼教？